蛆狗做咩咁失威呀？

不敗奪冠
只有爺爺才做到

終有一敗， 你估個個都雲爺爺

試過la on9

唔出牙朗

祖記都試過不敗奪冠啦